啲的士佬真係好鍾意搏大霧

落車唔熄表有佢跳
仲夠膽收我跳左錢既價
29.1可以收30
我同佢講唔係27.4咩佢收28都算
落車仲要潤我問我做咩唔早啲落
唔怪得冇人like

係好撚cheap
乞果$1 $2 蚊 番黎

早2日先有條廢的士狗 1蚊扮5蚊找 我開頭無為意又趕 原來我窒左下佢回頭望係心虛
的士狗十個9個都狗黎

下次應該玩大佢斗零唔找報警

正仆街

一定搭Uber

又唔係成日有

唔憂做,基本上佢地手車咪又係白牌車一樣唔識路唔識安全........又唔係有特別考試去管住佢地

租金管制就無,但的士牌照管制就有做大左班大種乞衣

基本上世界各地既的士佬都唔係好人黎.......不過唔講呢D臭蟲論, 日本係貴少少但係世界第一

唔想拎大陸黎比
但大陸D的士佬個個都驚偽鈔有微信支付
佢啲的士CALL車APP又講明收你幾多錢
日本就貴但服務好
根本最應該搞電子支付既係的士佬

平時已經送啲零頭俾佢睇醫生啦
仲要做埋呢啲嘢
生仔食白粉
生女做雞呀

仲要上新聞扮撚晒慘話係一小掫人
屌你我真係未撚見過有好既dc9

的士佬係仆街，
上次扮唔識路40蚊車程變左六十幾
屌到佢7彩先話收我50蚊算

你扮黎做咩
又唔係放蛇
又唔報警

佢扮唔識

咁PK

係廢中先on99 手車又un下un下做乜鳩 明明前面迴旋處佢老閪咁遠都踩幾次brake
有時call app果d後生仔
態度無廢老咁鳩又唔會摺摺聲

所以依家搭親的士都預左同個司機開拖

夜晚放工用 app call 個d無咁仆街，仲幾有禮貌

所以點解d人要坐uber lor
仲要而家個個禮拜做promotion
有加乘都係貴的士少少
又有得坐唔同車見識下

老豆唔識call